全民報告地鐵站有冇狗

樂富, 何文田冇見狗. 将軍澳站有警車巡邏.

連登係把雙刃劍，除左文宣外，請前線手足先向相熟朋友/可靠手足，一傳二，二傳四咁建立一個地下通訊平台，唔好再係呢到討論前線行動。愈快做到愈好。假扮示威者呢招，冇可能係連登拆到。 就算折到，都唔可以對方知道，將用以呢種呢種方法應對。

殘體字？

另一方法, 較安全應該係去中環香港站轉機鐵去機場轉各路巴士走。甚至機場留一晚。

推

黄埔ok